要求政府即刻封高鐵

垃圾政府
賤人林奠仲係外國嘻嘻哈哈

即刻同我封左高鐵啊CS!

仲有封埋港珠澳大橋

封關刻不容緩

香港靠你

係封關

其實入境處搞罷工有冇得諗

花費香港庫房過千億
換來既係一車車病毒直送香港
真係屌你老母

要求政府做嘢
難過登天
醫護罷工最有效

要封就全封，封一個口岸有咩用？